點解黃C咁沉迷互相批鬥?

藍C就核爆都唔割

可能黑警先係看透世事

正常人都知啦
係連登俾班弱智主導姐
上次個清潔呀嬸都知

浪漫主義 道德高地

型囉
疊馬
威水

明眼人一睇就知有人想係度帶風向批鬥
你睇吓就發現次次都係同一班人係度推post

最慘係又真係帶得郁
所以唔好高估黃C智慧
適當時候抽身

明眼人一睇就知

信政府

心理安慰